川普政府可能大選前拆中共防火牆

中共的防火牆和互聯網信息管控，被認為是北京這次隱瞞疫情並誤導世界的關鍵。日前，美國前白宮戰略顧問班農（Steve Bannon）明確表示，推倒中共防火牆的計劃，已經列在美國政府日程表。美國智庫「21世紀創新」執行長則說，只要川普政府採取行動，將有可能在今年美國總統大選之前，推倒中共防火牆。

21世紀創新執行長 霍洛維茲（Michael Horowitz）：「我們現在已經和一所主要的美國大學合作，指派他們關鍵的資訊技術和計算機安全的專家，與國務院或是美國廣播理事會。他們相信，我們相信這個機會很大，我們可以在大選前拆除防火牆。」

美國智庫「21世紀創新」執行長霍洛維茲，在前白宮首席戰略顧問班農（Steve Bannon）的節目「戰情室」（War Room）上指出，美國撥款法案7050a規定，至少有6050萬美元以上的經費，應撥款給美國廣播理事會（BBG）用來推動全球互聯網自由，而這筆資金來自美國國務院的三個帳戶，存款高達30億美金。只要川普（Donald Trump）政府願意，就可以隨時動用這筆資金，成為推倒中共防火牆計畫的經費來源。

霍洛維茲直言，過去美國許多官員一直在阻擋類似的計劃，但是如果能直接動用這筆經費和美國的頂尖大學合作，就可以繞過這些腐敗官員從中作梗。霍洛維茲徵詢許多專家意見，他們清楚表示繞過中共防火牆，在技術上是完全可以成立的。而且需要的並不是大量的金錢，而是投入類似「曼哈頓計劃」一樣的努力。

班農則認為，推倒中共防火牆，將會是解體中共的第一步，讓被中共控制的中國人民獲得自由。

前白宮首席戰略顧問 班農：「我們要談的是防火牆，這是解體中共的第一步，因為你會先讓中國人獲得自由。」

霍洛維茲指出，如果能夠在美國總統大選前，成功推倒中共防火牆，將會是這次大選最戲劇性的一幕。美國總統川普甚至可以透過網路直接和牆內的學生、甚至被打壓的宗教人士進行互動。霍洛維茲表示，今天中共防火牆就是我們這個時代的柏林圍牆。只等川普總統一聲令下，就能夠推倒這一道蒙蔽真相、限制自由的高牆。

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

希望有生之年睇到

唔好呀屌
唔洗上網啦以後

想知大陸豬睇到呢篇報導會有咩反應

短期內大陸五毛會出曬黎
長期黎講，洗腦媒體效果大減
但拆到先算

屌 咪搞俾班生番出晒黎 天下大亂

ntdv

大家覺好定唔好？

Push

我覺得中国人就好似十九話
即使拆咗牆 佢地都唔會願意出嚟鐵蘢外
思想上早就已經牢牢上鎖

唔好打開個籠阿

係咪黑暗兵法 另類方法叫醒D左膠

又誤判

不過算啦 美國郭文貴

潘朵拉的盒子

我覺得美國有能力咯

中共會直覺禁止人民上網，
或有個解放軍揸支槍企你後面睇住你上網

到時d forum全部殘體comment

實際情況下點做先......
唔覺得會做到喎
做到咪成班小粉紅湧向全世界

之後睇睇下係班農講

拆嚟做咩，
其實佢哋一向有渠道出嚟，
但佢哋依然相信大陸果套先係真，
我怕放左13億隻怪物出嚟

中國防火牆係現代柏林圍牆
呢句講得好

香港藍絲都係資訊自由，咪一樣信支那fake news 信到十足，成功率真係50/50

玩太空免費WiFi ?

Youtube 會湧現大批支那 youtuber 搵食

唔好呀，咁同精神病院放犯有乜分別

其實技術上可以點拆？
支那最後把心一横玩完全內聯網美國可以點拆佢？

Starlink

到時唔係大陸整防火牆，
係各大website (FB, twitter, Youtube)整防火牆block 大陸佬

聽咁講應該已經有計，不過都唔會講出黎架啦

大家要知道 呢道所謂嘅牆係一面選擇性進出嘅牆
小粉紅係可以自由進出 帝吧出精
共產黨唔會理
但當呢面牆拆咗 係可以令中共更難一言堂 更難維穩

好撚驚wo，到時乜都比班蝗蟲洗版

千祈唔好
放班生番出黎仲得了嘅

有冇諗過藍黃都係睇選擇性資訊
姐係你唔會睇大公咁解
藍絲唔會睇立場 蘋果

侵侵唔好搞咁多野啦

想知點拆

唔好畀紅粉出牆呀

全世界都nmsl😂

「我們要談的是防火牆，這是解體中共的第一步，因為你會先讓中國人獲得自由。」

小粉紅去到邊都係小粉紅

加速支爆

牆入面啲人根本知咩事純粹唔想醒唔敢醒

技術上點拆？

因為拆咗牆唔代表唔會被消失

一直都有講話Google想喺衛星放wifi出黎比全世界任用
咁就一D好remote既地方只要唔係山洞入面都收到
而同一個科技就可以比鄰國用

只拆防火牆無用，只會多十四億小粉紅。
除非有辦法完全保密身份上網，否則支那人只會講支共想聽的，睇支共想佢哋睇的。

開心左陣
點知又係大紀元

No use
香港未有牆，照樣一班冇腦藍絲

希望唔好

屌你唔好亂黎呀

尾段

蚛蟈自剪上網䌫，物理網絡長城
睇你點入

無可能會咁做

你啫，我好持平

五毛其實一直可以無牆上網

中國唔同東德

柏拉圖-理想國
洞穴的比喻
囚犯睇到陽光，會覺得陽光好刺眼，唔信係真，寧願返入洞穴睇影子

有牆已經咁恐怖
無咗仲駛上網
牆係要嚟保護牆外嘅人

支那人個腦
自己咪有防火牆囉

唔好啊屌你

前排中泰大戰個陣，勁大班小粉紅話「激死我啦唔睇twitter啦，好彩我地仲有牆可以避可風頭」
所以就算推倒高牆，一樣可以匿後牆後面做豬，圍爐取暖

唔好呀唔好放班生蕃出嚟

如果支國玩到真係內聯網咁全國網絡唔可以直出街咩port都block 晒要出一定只可以經佢實名制proxy咁你真係冇可能阻止到

連登仔先係睇最多大公
批評黃色經濟圈每日一編都有巴打post上嚟

好比當年推倒柏林圍牆
希望小粉紅盡早覺悟啦

好似幾好玩

咯

emoji

下？？

睇完篇文發現原來係新唐人開心咗兩秒

所以咁咪撚多大愛左膠
呢個時代仲持平
膠都廢撚事比

就好似689咁

腦內有牆 無計

大把洗腦洗到出左黎都只會信牆入面既新聞
寧願佢唔好咁做封哂班人入去仲好

未試過又點知

咁咪幾好

人地腦內有牆
太遲了，根本起嘅時候就要撳著佢
依家已經變晒質

可以咁：我就最持平嘅
客觀睇政府做得唔啱比較多

唔好，中國人要管的

唔撚係啊

個防火牆唔係阻住外界資訊入去，係防止入面D生番走出黎亂吠

唔好放出嚟啊

其實都幾撚仆街 人地裝咪裝 放哂d小粉紅出黎污染世界

推倒咪即係放污水出嚟

不要 抱有太大 希望 .......

第一 中國不開放 空域 ..... (難搞)
第二 手機有 返墻軟件 ... 死刑 .... (難搞)
第三 時間要 ..... 5年？ 10年後？ ..... (難搞)
第四 有啲中國人真心 愛共產黨 ..... (難搞)

直接 用肺炎 推倒佢 比較快

所以淨係拆牆根本冇用，拆完之後d支那人都唔識睇英文媒體啦~所以真係要建立番d中立嘅中文媒體(最好係殘體中文)先得

嘩我屌
今次真係要全世界NNSL

鬼門關大開放

新唐人

屌放班生番出嚟周圍叫

點拆中國防火牆? 唔係大陸set架咩 拆左一樣重建到架喎

潘朵拉之盒
但我都想知之後會發生咩事
快啲打開，唔該

中國金盾係用美國公司做 佢地當然知道漏洞

拆咗都冇用
大陸連接海外嘅網速十幾年都冇升級過
有去過大陸就知
平時出海網速係56k
夜晚人多上網直頭頭塞曬車上唔到咁滯
咁嘅網速就算冇牆都冇乜動力出海上網

點解我覺得似靠嚇多？

支那唯一德政
做咩想廢左佢

真係做先好講啊

唔洗講
拆咗先講
大家睇樓結果 唔洗講過程

講真，連香港都未壓制到5毛/PR公司
點打入大陸?

推

唔係好明唔係支共自己禁嘅咩

咩玩法

到時周圍都係nmsl
煩撚死

立場唔同還立場唔同 , 假資訊就係假資訊 , 黃絲都一樣有假資訊 , 問題係你識唔識分

我想佢地唔好出嚟
你唔好出嚟

笑了

拆左都冇用，班支那豬一早俾人洗曬腦，不過可以增加支共嘅管治成本

唔排除牆國政府搞個強制換電話計劃，VPN都廢被廢武功

好似唔係咁解

呢個啱
拆黎做乜9，vpn出到黎都係井底之蛙
做戰狼四圍咬人

話佢聽佢自由權利比人剝削緊
班大陸人仲可以合理化件事
「中國人要管」

on9咪累人啦

方向錯了， 俾自由班nmslese 會影響到世界大亂

我係外國讀書，基本上大陸人出到外國都只會用百度未見過用其他，Snapchat, WhatsApp, tweeter都唔會有，只會有wechat

咁先係正確嘅路呀

犯眾憎嘅極致

肯定冇可能係大選前做倒囉
大陸就係靠依樣嘢統治
邊有可能俾你破壞
佢仲要講到明係解體中共既第一步

唔好啊屌

加速主義

依家想喺香港上某啲網都上唔到
今朝想查美國postgrad人數，冇VPN到依家都未睇到

侵侵幾時解我哋封

早就應該咁做
中共一直黑客網路攻擊、用五毛散播假消息控制外國輿情；反之外國任何資訊都要先被審查先有機會入牆內。
唔能夠俾中共再無賴落去
（好似外交領使咁；中共官員可以係外國自出自入，外國領使係中國行動要受監控、被干涉。乜撚野道理黎 ）

NMSL

因為中資機構係香港

班生番咪衝曬出黎..

萬歲！🙌

你講得啱，
佢哋真係唔係被洗腦，
而係真心相信佢哋自己果套

長期有用，短期冇用

拆左都無用
支那人劣根性仲係到
加上洗腦洗得太深

唔覺有用
根本翻牆一d都唔難
要唔翻既開左比佢都唔會去睇
淨係覺得會多一班生蕃走出黎

我一直諗呢招唔係應該一早就要用咩?

點解要折

你媽星人周街走
諗起都驚

有部分爛屍係有睇立場 蘋果，亦都有黃絲去睇下tvb嗰啲，大家心態一樣，會睇對家點報導

牆是為了保護牆外的人，唔好啊

係，馬拉無牆一樣有咁多小粉紅

乜9穿譜？

但係主流傳媒都奶共
日日接收假新聞令人失去辨別真假既能力
得有線蘋果叫做好小小

我都同意，短期係會辛苦，但長期係好事，要捱下

咩都試下
好過咩都唔做

呢個會係特朗普最戇鳩嘅決定， 網絡大災難將會來臨

依家都好多啦

陶傑睇得好準，事實上思想上嘅牆先係最難拆

其實係好事，長遠黎講假資訊再冇用，
一係上網即係被自殺，加大民恕，
最緊要搞到中共周身屎，呢招好呀

假設嚟 會翻牆只佔人口>10%
其餘90%湧入嚟 個後果會好唔同

被你自由接觸世界又如何？你個人physiology係身在大陸就有危險

新唐人， 郭文貴依啲真係會越睇越愛國

我覺得如果拆咗防火牆 中共會物理斷網

拆咩都好，搞到支那唔穩定就係好事
呢粒大膿瘡可能掂下都爆

馬拉政府太仆街迫到啲華人咁

真 即使拆咗牆但離開唔到自己嘅舒適區，唔肯唔對現實

世界末日啦

支那豬咁多隻
1%都多啦

可能

到時打足7749日都未停

到時去到邊度見到nmsl

等於放左13億隻喪屍出黎

你睇下就算係移民咗 係外國讀書嘅支那人啦
咪又係小粉紅居多

思想係支那 唔係你打開到門 佢哋就會轉變

傻架咩
有牆都咁多5毛
冇牆 個網絡世界仲駛要嘅

應該幫手鞏固道牆 一隻5毛都唔好比佢出到黎先啱

咁突然彈出黎
之前聽都未聽過有咁既技術 中共無得反制？

佢地點會睇到呢篇新聞

用民主角度睇太天真，trump 只係想Facebook Ig youtube 入中國

fb youtube 直接進入中國市場？

無野既你會玩唔撚到任何遊戲

任外掛刷幣賣

一係一堆人上網屌人

咁易一早做咗啦

好多美國留學既支那都唔識英文同接受人地文化

除左屌西同有利益收貼士

唔熟IT野，其實可以點拆個防火牆而中共阻止唔到？

核彈算唔算IT野

好事 要老共死清光一定要先拆防火牆 再過多兩代人

呢樣美國真係睇得簡單過頭

點拆 個牆係中共起

屌no thanks
不過可能推完之後佢地都係用返微博 百度

黨為了保護百姓所以建立防火牆
居然想拆咗佢，洋鬼子可惡

d 科技都係美帝野 好似係

仆街囉 拆左牆以後仲駛唔駛打連線game

屌 唔好破壞支共唯一德政啦

SpaceX再發射60顆衛星成功！馬斯克「星鏈計畫」過啟動門檻
2020-04-24 21:59:30
〔即時新聞／綜合報導〕美國太空探索技術公司SpaceX於本週三，再次成功發射並部署第7批「星鏈計劃」（Starlink）中的60顆衛星進入軌道；目前已成功部署422顆星鏈衛星，達到啟動「星鏈計畫」最少數量，今年預計再發射500顆衛星登上太空。

綜合外媒報導，「星鏈計劃」是SpaceX執行長馬斯克（Elon Musk）在2015年啟動的太空計畫，希望透過靠近地球的低空通訊衛星，來提升網際網路的頻寬，SpaceX希望在2020年代中期於地球上空3個軌道上部署超過1萬2000顆星鏈衛星，旨在為全球缺少基礎網路設施的地區提供寬頻網路，並在城市地區提供價格優惠的服務；SpaceX表示，透過「星鏈計劃」出售寬頻網路服務的資金，將是「火星計劃」的重要資金來源。

馬斯克表示，只要大概400顆衛星，SpaceX就能提供初步的網路，但只要成功部署800顆衛星，就可達到「中等全球寬頻覆蓋」；雖然這項計畫有助於全球的網路技術升級，但世界各地的天文學家卻對這些「比恆星還亮」的衛星相當惱火，這些衛星的亮度不僅干擾天文學家觀測太空，發出的電波也會干擾天文台的光學望遠鏡，歐洲南天天文台（ESO）就曾指出，這些巨型衛星會嚴重干擾建在智利的大型綜合巡天望遠鏡約3至5成的效能。

對此馬斯克指出，這些衛星的亮度是因為太陽能板反射太陽光所造成，已指示工程師重新調整這些衛星的太陽能板的角度，以改善衛星造成的光害。

點拆？

正呀喂 其實真係有少少用
不過發聲既人，佢哋都仲會check到，好似香港咁，啲人會自我審查

但係就阻止唔到啲人睇野了

開啟衛星寬頻網路WIFI

咯？你鄉下邊度？

應該預備定比香港人用都差唔多！

咪癲 東德人放出黎可以同世界接軌
支那蝗放出黎只會禍害全球

同你諗法一樣

問題大公係假新聞 唔止藍咁簡單
大把連登仔睇hk01啦
立場頂多中立 佢2邊都報

咁撚on9，用美國佬啲嘢起防火牆

大陸好鬼多高科技野都係偷美國

你睇下去咗澳洲呀歐美嗰啲
支那豬
仲係用緊
百度睇緊人民日報

唔好比佢哋出來同化我哋

金盾同GFW係兩樣野呀ching

真 粉紅們分分鐘鬧返侵轉頭

老實講香港要贏點都要輸出革命上去

拆完我地收皮

我都覺

殘體唔緊要
最緊要係面對現實

轉返曬用書
上海會係第一個唔上網嘅國際金融中心

13億 VS 57億囉
排華潮都未完

拆咗棟牆啲蟲未飛到周圍都係

唔好呀
牆一淋 世界大亂呀
成班真係蝗蟲出閘

成年人係 學生就難講 始終會好奇
好似睇AV咁 無大人教你都會自己搵嚟睇

可唔可以拆到佢地只可以睇，唔可以留言
想佢地睇下真實世界，但唔想啲腦殘衝出黎污染網絡

中共會視為戰爭
呢樣野係成套維穩系列嘅其中一條支柱

有咩問題啊？中文讀得少咪衝出嚟柒啦

其實好簡單，中共起得就應該拆

到時支那直接斷線
網都上唔到
到時寶都無得淘呀
支付寶又用唔到
睇吓邊個會死先

拆墻放班生番出黎咪仲衰。

到時支那禁wifi
支付寶就用唔到了

唔好低估呢個民族既奴性呀，
了解六四後的情景
1. 六四是假的
2. 解放軍做得啱

美國都唔想支那人走出黎，比技術佢圈養支那人

又狗 up

我直頭聽過「百度比google靠谱」

唔會咁簡單，諗起讓子彈飛最尾，張麻子派槍俾所有平民，無人敢出黎，但只要一顆子彈射出，就會群起反抗

咁大件事一定唔會做
咪又係得個講字

佢地如果睇開明星 就會用Instagram
係外國個排見佢地成日post野 返返去就無用喇

有咩用，拆咗網絡防火牆，一樣拆唔到支那人腦入面嘅防火牆，支那要改就要從dna開始改

果班做慣奴隸嘅人係唔會想知道呢啲嘢，就算資訊自由咗，佢哋只會選擇性接受啲資訊，好似香港啲藍絲咁

我都係，識咁多中國人得一個人係活係牆出面，仲有個會屌中國但係就大中華膠。
唔明點解哩班中國人個個13、4就開始喺外國就生活，但成二十歲仲信中國？喺開放世界留咁耐都救唔返
屌你班撚樣咁鍾認中國就死返入去啦，放棄埋永久居留權呀傻鳩

放13億隻怪物出嚟，用英文嘅圈子都冇咁大鑊，用漢語嘅香港同台灣會率先受害

初初開始嗰一代就叫洗腦
一代傳一代之後
根本已經扭曲哂啲價值觀

信我，
如果真係拆牆，
一定唔係為咗比支那人覺醒，
而係比全世界感受下支那人有幾痴線，
佢地一出黎，全世界都會發現呢班人根本法西斯黎，即刻覺得支那好撚危險。

要求google封中國ip

睇下出左國嗰D大陸人一樣只睇牆內新聞被洗腦就知折左都冇用

畀我就核平支那算數
呢個劣等民族根本冇得救

太快了 起碼要先讓五毛數量減少

有無得做到唯讀模式互聯網 中國ip社交網站論壇禁止留言發佈投票

中國防火牆係包圍住監獄島個海咋

唔好放佢地出黎呀

唔好啊！唔想係牆外面見到生番！

FBI 抓中共千人計劃僱員

好似YouTube 咁，comment變左支港台戰區。

係國內宣傳Fb同google係fake news 想害祖國
已經有99%人唔會睇同反感
剩低1%邊個睇就拉邊個

佢地唯一既政治觀就係外國想整死自己
所以要靠黨黎令國家強大
先整死其他國家

有錯係外國既錯
有好野係國家恩惠
要改變呢個諗法只有經濟失去增長

站於侵侵角度係好事，但站係香港人角度………唔好放班生蕃出籠啦

斷網玩內聯都仲得
睇少啲新糖人

咪係

拆咗都唔會有用

連登仔連新唐人都吹奏

對支那咪好囉
對我哋咪差咗囉

overall對世界點都有正面作用
我同連登主流睇法相反喎

中國防火牆唔單止係裝喺 server / switch / router 上面，更係裝喺中國人個腦入面，帝國主義 embeded ，呢個先最難拆

電腦電話將成為禁品

班農

上網化身小粉紅，怒屌美國人蝦中國
靜雞雞就開香檳狂賀

這就是中國人

美國研發緊衞星wifi

雙面刅嚟，就快攬炒

大獲 地球末日

咪撚搞呀，到時所有網都有毒

唉屌

美國佬都係太天真，以為啲人民係無辜，係中共起牆先搞到咁，其實佢地係甘願咁比人管治，因為係極端民族主義，做乜都係國家岩哂

支持
呢個可達到最終自由 除非禁用電腦

咁難得steam psn 都封中國ip啦，依加同我講拆牆

冇

佢都話50/50
比你講到冇可能咁

根本係要搞到中共自己驚
跟住更加封鎖中國人民
但咁樣除左禁用電腦都無可能防到

屌 班弱智帝吧仔日日出征
咁就仆街啦

大妓院

可唔可以有入冇出
淨係放文宣 但唔好比佢哋出黎好冇

老老柒柒 我就唔想拆牆嘅 成班生番湧晒出嚟真係唔敢想像 但係又想佢哋知道真相
而家處境好似戲入面嘅主角咁 選擇拯救世人定係放棄佢哋咁

大紀元既新聞就算鳩數啦

黑暗兵法
拆長城引小粉紅蜂擁外出令到網絡鬧戰連綿不絕
加強世人對支那嘅憎恨之情

SpaceX 星鏈計劃

屌咪呀睇支蟲受害係我快樂泉源

SpaceX

呢條友痴住郭文貴
你覺得有幾可信？

網絡黃禍呀

唔好呀
支那人需要被管的

咪玩啦 拆左牆仲愛國 鬧美國點解要拆牆 起牆係國家保護我地

No pain, no gain.
No try, no win.

做咩要打開獸籠

WeChat and BaiDu features -- not bad!
The developers team did a great job. There are fancy features.
Sorry to say....

Whatsapp and Tweeter are stable but not so fancy.

Snapchat - not my cup of tea either..

咁咪好囉 加速主義
去 幫手加速啦 睇 description 呀

就係要咁 0比外國感受下咩叫小粉紅

都得 Google 冇得諗
賺大錢機會

咁就好 等外國人更憎中共

擺明

台灣都有韓粉啦

睇住連登仔教人地美國總統做嘢
嗌曬唔好唔好咁

人地一步步幫你內部打散共產黨
你班友就只顧自己網上體驗

人地緊係有部署過先會做

侵侵要做中共必反

千奇咪放山蕃落黎

牆係支那入面，us 點拆，吹大咗
最後咪又係經濟手段威脅，支那人食草都得，作用不大

Tui

又鳩up

我有睇假新聞嘅自由

攬炒

佢哋已經係奴隸
你比支槍佢佢都唔會奪權

佢話咗唔會cover中國

我反而想知大陸豬睇到真相會點

咁米將d五毛放哂出黎？

好老實 大陸新一代好多都黃 同埋唔願被中共操控

拆左都仲要20 30年先得

唔係呀

咁大個市場都唔玩

搵美軍照住或者賣比美軍呢

曼哈頓計劃嘅決心

好多人搞錯重點
小粉紅只係其中一個問題
拆牆最大嘅影響
係方便左反賊匿名交換資訊
中國版嘅連登、4chan、Telegram 自然會應運而生

到時候，中共就再冇辦法壓止李文亮、反紅二代一類事件
吹哨人、老豆搵仔式爆料頻度增加
中共冇辦法將反對聲音壓制於萌芽時
就焗住燒更多嘅資源
去實體維穩
即係開支由五毛嘅人工
轉變成需要一隊二隊嘅城管企響各個街口
可想而知個成本相差幾遠

啲資訊燒到某個點
就莫講話城管
就連公務員份人工都出唔起
政府就會冧檔

只能說侵侵拆得牆就有計劃向中國輸出革命

大把中國人移民後咪又繼續睇cctv

海外華人咪一樣 享自由 有民主有選票
一樣去奶共

香港夠冇防火牆，d藍絲咪又係鐘意睇假新聞

而家咁膠著，我係支持採取突破d既行動
咁係龍係鳳就睇美國既手腕

我屌你老母Donald Trump 唔洗選㗎啦。好哋哋有幅牆擋住啲老鼠，蝙蝠，穿山甲。你就折Q咗佢放毒。到時我碌連登全版都係nmsl，真係慘過全球生武肺

唔好呀
放咗班垃圾出黎

香港有自由資訊咪一樣有藍絲，點解會覺得支族人會有分別

有撚用咩？
就算今日即刻熄咗個Firewall,
你覺得佢地撚識英文？
咪又係上百度Search 野，
就算唔係百度，上google search 用蝗文search一樣出返同一堆網頁。

跟本你有無Block 都好，
人類語言系統都令internet 加上地域界限。

美國係咪無曬政治人才呀

你都on9嘅 香港人日常用語用個「咯」字？
屌你一起你底睇你打啲字都知你唔係香港人啦
屌你仲話我中文差
你估得我一個問你呀 樓上仲有位Ching問你架

應該拆到，我記得之前睇過篇文，話拆防火牆只需要打開一個缺口，跟住牆就會自己霖，需要資金係五千萬美金左右。
雖然唔知個做作係咪太樂觀，但係我覺得應該唔會差太遠

同埋 美國佬連曼哈頓計劃都搞到出嚟，拆你個搶有幾難

班農節目有7千萬觀眾。幫侵80+日選上總統。係侵前國策時，及即將回到白宮。

其實可以點拆？短時間內，技術係點？

連登都成日炒車啦

不了 到時成個連登都係NMSL 港独分子

拆撚左成個支那佢啦屌

太高估中國人

嗰個只係其中一個問題
睇303

唔好呀，我重想打機

拆左之後大6好多人睇到5大訴求原來同佢哋冇關係

831係黑警打市民，晤係暴徒打黑警……

如果中國人經太空wifi上網
仲會唔會經綠霸
如果隱藏到身份應該可以連結到更多人

以後上網淨係睇到nmsl

但至我地可以有黃絲係連登傾計

拆網絡長城引出黎嘅五毛只係副作用，最主要係方便計劃革命

假如美帝真係有類似SpaceX嘅星鏈做免費/低價衛星wifi而且覆蓋支那，成堆支那仔見平即狗衝啦

仲要只係經美帝衛星，查水標都查唔到
簡單啲講係進階版vpn，唔洗經支那網絡長城嘅vpn咁嘅概念。
而家聽講vpn支那都查到

而支那只可以擊落衛星/入侵衛星/干擾衛星訊號，佢做邊樣都會被國際制裁

(以下9up 可能錯)
因為照道理衛星環繞地球軌道公轉先可以包哂全球範圍，咁佢一打落黎等於令一啲國家係某時間互聯網壞左/破壞全球共同基建同互聯網，對全球各國進行反人類嘅恐怖襲擊

果d中國1%冇任何象徵意義，反映唔到民意

互聯網本來就係美國的

屌，我其實唔想咁多支那豬係網絡入面，佢哋無牆仲唔出離搞搞震

今時今日仲有人認為俾中國人自由就可以推倒獨裁？

折完大陸係咪會鎖國

等你好耐
文宣 傳入全中國

我都想聽吓中國人真正既聲音

拆咗個牆啲人都會淨係用大陸又係接收返佢地牆內資訊

籠的傳人
拆完大量五毛

海外留學班豬咪又係繼續用百度微信

雖然你都岩 係我想睇下有冇多左大陸豬覺醒姐

拆有q用咩?
大陸上網,全都要經電訊,再過公有局,d data 撚到爛先放出來都仲得嚅

伸個頭行出個籠望一望
之後行返入去拉返埋度門

班農則認為，推倒中共防火牆，將會是解體中共的第一步，讓被中共控制的中國人民獲得自由

天真過天真嬌
太睇小班支那人嘅奴性

長遠離講好事
啲人會冇咁無知

不過我都天真左 有用唔會咁多5毛

重點係，篇野新唐人出，信三成好啦

技術上點拆到？

5 毛不嬲可以出黎

咪啦屌你老母

我都會用咯 手寫囉好煩啊

傻啦 佢地以為我地先係俾人洗腦
中共俾佢地嘅先係真相

仆街啦，到時成世界都係5毛支那豬

所以我就話我都天真左 唔係邊有咁多5毛

你睇下乜嘢媒體先啦
新唐人黎㗎

可信性甚低

第日開放既5G訊號會同衛星同頻,只要使用發射接收設置就會干擾違法,第日會四處逐家打擊衛星鍋
或者衛星鍋要偽裝隱藏地下接收先得

來了它們來了

佢地會覺得全部都係假新聞嚟

你睇新加坡咪知咩事

反而想知點拆, 網絡世界直接開戰?
帝吧都未必過到啦~~~

新加坡福利屌打中國啦......

新加坡係有代價既上鎖, 中國係直接上鎖

其實中共的防火場係個腦到根本拆唔到
你睇班留學小粉紅就知
自己出到去都一樣睇百度抖音
都唔會睇下google, yahoo
又唔會自己去睇下自己國家的歷史
國家話咩就咩

你望下香港班藍絲再諗下

唔好放班生蕃出黎呀屌，佢地玩內聯網咪幾好

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

放班生番出黎

30 億美金儲備......
換成港紙都係240 億左右
好平

佢會話全世界都係港獨

啱聽 換個角度諗佢哋比外國攻擊下都好

佢哋有慣性瀏覽

唔會話改就改到

希望唔好，我希望支拿狗永遠都冇自由

等starlink

諗多咗啦
識好多翻到牆出嚟嘅都係深層小粉紅
口講支持自由
實際鬧爆你班港獨廢青

咁可能會變成網絡蝗禍

同意。目標不是靠支那人反支共，而係增加支共管治成本。

唔睇好
共產黨依家已經寄生咗喺國族主義到
拆完防火牆D支那人都係有被害妄想
會覺得為左要用共產黨令民族強大 自己先有尊嚴

大選前唔得吓嘛，為咗贏選戰
一定係做D有即時效果嘅行動
拆牆唔會即時見效，不過長遠我信可以

以前覺得佢地永遠要係個井底到係一件慘事
而家先慶幸佢地一直係個井底到

拆左牆啲蝗衝哂出黎一定令外國人好反感，跟住反共路線既侵侵成為最大贏家

dllm
以後仲洗上網

唔好呀
愈來愈覺得牆係保護緊我地

冇錯佢哋會覺得個防火牆係長城，係用黎保護自己

即係進擊的巨人入邊d城牆咁樣

跪耐咗企唔翻起身

你對住iphone 用語音講廣東話，就係出呢個字

樓上嗰個咪同你一樣on9咯

本來仲想講支那用Cisco技術起嘅防火牆，美國想攻破有幾難姐.... 不過你等on9淨係識spin焦點，連登有你啲人真可憐

oh sorry 我睇錯左 防火長城先岩

推 留名

支那彩你都戇鳩啦

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂呀

D人應該響牆外外國SERVER唔需要再扮野
而家我地見到出得黎既都係支共五毛就咁講
到時唔再驚比人DEL COMMENT 周鳩圍吊支那D仆街野

有人講過中國市場就好似一個好大既湖, 大到可以養到各式各樣既怪物
根本中國防火牆就好似一個超大既監獄, 大到入面既人唔覺得自己坐緊監, 而係出面既人
我相信普世價值最終會得到大部分人認同, 不過要既係時間, 好似有港豬都等左十幾年先醒。
而且我唔會期望有大部分人醒覺, 但只要有一部分知識分子醒覺, 帶來既長期影響就不容忽視。
因為開始網絡其中一個最重要既影響就係令中共監控失效, 異見分子可以透過網絡發佈資訊, 中共唔可以再好似係微博咁刪帖。到時人民可以自由表達反對聲音, 中共要維穩唔知洗幾多先夠

會唔會太睇低咗中国人嘅奴性？